82歲反送中伯伯

經過812同813我有啲嘢想講

我哋唔可以輸